有冇星期六日都要返工 一星期得一日假既巴絲入來傾下

我覺得政府同僱主擺明歧視我地藍領工作者
點解政府同有啲私人工種係五天工作
但社會上咁多人要六天工作？
我覺得完全唔平等 同埋導致職業歧視
希望政府帶頭立法所有工種都要返六日工
咁樣先可以消除歧視同不公

on9,點解唔全部返5日先？人哋偉大祖國喺1995年已經立咗法例,人哋仲規定咗工時唔可以超過8個鐘！

返慣左六日
希望大家都係六日唔駛有啲人串串貢

我夠係六日啦,都唔知你真心定假膠.係都要一齊仆街至開心,明明可以一齊happy都唔得

點解唔努力讀書進修
改善自己生活
依個世界就係靠壓榨其他人幫自己爭取更多啦

香港人大撚把呢啲仆街
魚蛋論 正一濕鳩契弟